---
layout: "overview"
title: "Kitt aus knightrider"
date: 2019-12-17T18:50:45+01:00
legacy_id:
- categories/1845
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=1845 --> 
Mein Nachbaumodell von kitt hat folgende Merkmale:[br]Ultraschall,50:1 P-motor,2taster an der stoßstange,3 taster am lenkmotor für die Lenkung,lampen und ein Sprachmodul